[無圖]超正模特兒行catwalk走光，以笑遮醜

怕怕醜醜咁好可愛

一路好走

你名

你個名

乳貼黎，admin唔好bam

lm

名？

好撚正

事實上應該都係咁

下 好多catwalk model行show都有露點㗎喎 醜乜野

瘦底對波都唔細
正

知唔知走光點解

走光